下次唔好叫啲狗做黑社會喇

直接叫：強姦犯

有Twitter既入黎報數！Twitter要人! Twitter要人

輸撚硬啦，無人做實事，文宣組幫咗你做文宣做得咁辛苦 你肯唔肯開個twitter 幫佢地？

強姦犯